{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67962&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산대고하우스"
    },
    "text": "益山金馬面に位置する一軒家型韓屋ペンションは団体や家族旅行に非常に適した宿です。 周辺には弥勒寺址、双陵、王宮里遺跡、宝石博物館などの名所があります。 ペンションは毎週独自の防疫を実施していますが、韓屋の特性上、芝生と庭園で構成されているため、虫の流入がある可能性があることをお知らせします。 そのため、網戸は常に閉めておき、虫に敏感な方は予約の際は慎重になってください。 火気の使用は厳禁で、シャンプー、歯磨き粉、歯ブラシなどのアメニティは提供しておりません。 追加人数に対する追加金は、現場での決済となっており、入室は5時以降であり、退室は12時です。 入室時間が10時以降の場合、事前の日程調整が必要です。 宿の内部は禁煙で、駐車可能であり、バーベキュー用品はレンタル可能です。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者はご利用いただけません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 できるだけ正確な情報を提供しようと努力していますが、画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要で、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは分別して決められた場所に捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "一軒家型の韓屋ペンションで、益山金馬面に位置しています。団体や家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "弥勒寺址、双陵、王宮里遺跡、宝石博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ペンションは毎週独自の防疫対策を実施していますが、韓屋の特性上、芝生と庭園で構成されているため、虫の流入がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "シャンプーや歯磨き粉、歯ブラシなどのアメニティは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数に対する追加料金は現地での決済となっております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用品はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者がいない場合、ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して決められた場所に捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 508
    }
}